有冇巴打覺得 幪面超人Build 好睇?

真心覺得好睇

正皮 ：好睇
負皮 ：辣殺

其實唔理設定當輕鬆小品睇真心唔差
有時我睇嗰陣連我8歲個妹都搶住過嚟睇

不過真心無乜可能去到exaid個level

反而exaid因為個外型唔鍾意所以冇睇到, 真係咁高汁?

可以一試 但唔岩口味就唔好再睇

Ex-aid 集集高潮

由龍騎開始緝緝都追，但係ghost同ex aid睇左1集就唔想睇

剩係睇過BLACK, RX, 古迦, 555, 龍騎

上兩集唔錯

build出得個5集，希望大家唔好咁快話咩同ex-aid冇得比，咁對佢好唔公平，起碼到目前為止build男主D戲我覺得好過永夢多多聲

BTW, 因為造型唔睇ex-aid我會覺得可惜，因為咁而miss左套咁正既作品

Ghost 可以唔睇 但ex aid希望你比多次機會佢

Ex-aid呢套嘢 啲評論兩極到on9

踩嘅，通常就係話"粉紅頭mk仔" "智鳩障造型" 呢類睇poster已經屌得出嘅嘢

但你去啲討論po度係好難見有人屌 就算有都係用"美中不足"嚟屌

外型嘅嘢望多兩眼就習慣㗎啦

Btw真心覺得東映係用Ghost 同 Ex-aid嚟試水溫
Ghost外型其實唔差 但擺個垃尻撚圾劇情過你 搞到眼魂賣唔出 SHF長企198水位

Exaid 外型備受爭議 但托高橋所賜劇情正到傻 堆Gashat永遠搶撚到痴線 仲有班仆街炒SHF主角炒到4xx

東映可能就係想睇你班人鐘意外型定劇情 經exaid一劇佢都知劇情對玩具銷量好有幫助 所以真心希望嚟緊Build劇情會緊湊番些小 (再搵啲井上敏樹啲撚屌嚟搞屎棍真係聽仆街)

exadi好睇,不過感覺打鬥略嫌多,重睇一次就更加覺得係咁.成日都會一集打兩三次,開頭睇會覺得好爽快,但其實有d戰鬥可有可無,次次都係果幾個敵人打輸走人,下次再出黎.第一章時個問題好似冇咁明顯,因為佢作個理由話社長要收集戰鬥數據所以先係咁輸.不過睇落去就有咁既感覺.同埋佢個框架主要都離唔開雙方輪流打輸變勁出新裝再打.最精彩既主要都係角色自己既故事.同埋d角色吸引.

build個感覺就故事性強d.同埋故事設定幾有發揮潛力.一開頭就整一大堆謎團吸引到人睇.只係希望佢寫個大故事出黎,d伏線同謎團會逐步慢慢解開,唔係兩三集就用左一條伏線.

build期待龍我做左拉打之後同賤兔意見有分歧做左敵對.同埋講多d三個都既野

build個世界觀咁大 真係好有潛力 暫時都幾好睇又緊湊

造型叫做正常番
Ex-aid我到依家都仲係接受唔到

Dangerous Zombie嗰樣唔差喎

Google咗 的確唔差

Ex-aid 頭幾集本來唔多睇好
點知10幾集開始
集集都好緊湊
劇情可以列入平成後拉打頭5

build頭五集屌打exaid

brave 50lv同cronus都型既

新平成:w,鎧武,drive,exaid

算係屌打exaid頭五集 其實直情係平成咁多套最好 以前個啲好多時仲玩緊兩集一單元出新form
但build已經入緊戲肉

黎近個集已經要揭曉主角秘密

exaid有d造型都ok，話柒個d好多都淨係拎住主角基本形態黎講

希望唔會好似甲鬥王咁

太多bug

嫌gag位多左d

其實都係，例如現代應該一街天眼，build咁揚都唔知身份係主角

關動漫咩事？

刀未完就講定好5好睇

有無人睇過 amazon s2?

ghost世界觀夠大啦

BUILD
個劇情其實真係進展得幾快
好小RIDER劇情會入得咁快，頭兩三集已經入正題

EX-AID，劇情真係可以補過外型既缺點
不過睇睇下幾順眼，同有d型態係幾正！
不過呢套配角比講角搶戲
大我，神，車車，好型！

新平成，只係無睇 GHOST，同DRIVE

又嚟

呢套真心正！

我上網睇trailer好似好正咁

drive神作，好睇過鎧武

s1好睇，s2就好壞參半

S2都有人吹奏

brave 魔王唔差

lv1 真係好得意

drive劇場版 除左故事 bug到無眼睇既鎧武&drive，係好過鎧武

鎧武俾夾硬塞入去hard sell電腦奇俠個兩集，兩套劇場版害

drive唔鐘意佢個特征科d人太怪太作壯同d車仔自己飛黎飛去太玩具冇睇前半
到中段打chaser洗白開始追就覺得好正集集精彩 (但始終冇補番前段果d

電腦奇俠都叫型啲
無啦啦搵班球星嚟一齊撚波嗰集真係唔知做乜鳩

暫時都ok
但係近10年我心目中排第1都係W

其實靚反cup

創騎到而家都唔錯, 龍我自私為自己幾貼地
但有樣野有d麻麻既就係佢成日格梗將d數理原素加落去個拉打度而果d野係同個拉打既system係無關
chok樽彈幕, 拉curve kick, taka kataling必殺技都要加d數理野上去
我知你主角係個科學家但都唔洗格梗將d野mix上去丫
就等於exaid出必殺技唔會有d手術刀飛出黎, faiz個拉打kick唔會踢佢入洗衣機一樣

四個字畫蛇添足

chaser